我真係好愛香港

外國勢力離開咗香港兩日已經掛住香港

呢兩個月嘅抗爭
我唔敢話自己次次都出
但係都出咗80%
每一次出都會有好多好多令我好感動嘅事
例如我無戴口罩 身邊數十個陌生人俾口罩我叫我好好保護自己
又例如我自己一個嘅時候會有一班人叫我同佢哋一齊 唔好自己一個
又例如我行到胃痛面青口唇白嘅時候 會有陌生人俾止痛藥我
仲有數唔曬咁多
呢班人咁可愛 又點會係暴徒？

我同我屋企人嘈交
佢哋話我讀咁多書都咁唔識諗 助長暴力
我話就係因為我讀咗咁多書 我會識得分是非黑白 我會明白自由同公義有幾重要
然後我離開咗屋企
我啲好朋友不斷問我有無地方住夠唔夠錢洗
就算萍水相逢都會話買嘢俾我食
我會掛住屋企
但係我唔甘心做一隻無自由嘅豬
所以等我哋成功咗再好好地孝順屋企人

早兩日荃灣拉咗個十二歲嘅小朋友
睇到我好心痛
呢個咁嘅仆街政府仆街特首究竟仲要害幾多人？
究竟係示威者定係當權者搞到香港變成咁？

聽日metoo集會
求下大家記得去

我喺美國無得去
但係我會俾心機文宣
做到幾多做幾多
頭先喺窗邊大叫stand with Hong Kong
竟然有人用廣東話答我加油
嗰下真係好感動

香港人 加油！

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

抽空下 放鬆下啦
放鬆唔代表你唔關心唔著緊
一條橡筋拉得太恆都會斷啦
人都有情緒 要搵地方同時間發洩下
屋企人果方面 慢慢黎啦
一時三刻改變唔到啲乜
加油啦

我依家成日無啦啦喊到仆街
頭先又一路打字一路喊
是咪就痴線

加油！

大家都係！

正常 我都會
有時睇到少少野都會trigger到個情緒開關就會喊
個個都會
喊唔係問題
最緊要喊完要識笑
唔好諗埋一邊
一個人遇到呢2個月發生既事無可能唔喊唔嬲
最緊要有咩野就搵朋友傾下
唔好自己收收埋埋

我會俾心機撐落去
香港人 唔會輸 係咪？

共勉之
唔單止唔會輸 係一定要同會贏
希望有一日大家可以除低豬咀面罩
然後攬住大家相認

多謝你

講呢啲
以前既你唔會咁講野
瘋狂屌鳩我串鳩我

樓主加油

我係澳洲大叫應該會俾人幹你媽傻逼

你當住連登嘅我同現實嘅我唔係同一個人先

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

外國勢力點都會細力左
樓主都要慢慢消化
但係，點都好，屋企都只有一個
要做就算人在外地都有大把野可以做
巴打保重

屌返佢

網上抱抱樓主
加油呀！一齊團結！
我都好愛而家企出嚟嘅真香港人♥️

光復香港
時代革命

差啲漏咗張

我明屋企只有一個
所以點都唔會割 唯有遲啲再做返孝順女

估唔到絲打你而家咁樣
美國我冇咩聯絡人 有都住到好出卡啦
未必直接幫到手
但如果真係有困難
就必定要開聲
集思廣益，大家一定諗到辦法睇下可以點幫你
化妝post可以搵到我
長期有效

巴打你係邊個洲？留個tg圍爐取暖好冇

愛香港愛香港人！

轉頭repost去ig

我返咗美國就無事
我屋企人都係唔想我出嚟抗爭姐
多謝你呀山大絲

喺ny
你俾我 我無set id的

成日見到你

撐你啊 巴打
多謝你對香港既愛

但係我返咗美國之後就好內疚
見到拉十二歲嗰個就會諗點解拉嗰個唔係我
我啲朋友成日叫我有得留喺美國就留喺美國啦 唔好返啦
但係香港先係我屋企 我愛嘅人全部都喺香港 我點可以掉低佢哋自己走咗去？

佢地真係好得意，
雖然我聽日去唔到，
但我聽晚都會將社會發生嘅事帶出去畀更多學生知

我比我想像中愛香港
以前喺外國讀書諗盡辦法點留低
依家no thanks啦打死都唔走
作為真香港人應該將班狗屎曱甴趕出香港

共勉之

點都拎左綠卡先

真正嘅國家棟樑

真係打死都要守護呢個香港

拎咗都一定會返香港

我知呀
但最緊要拎到
要幾耐先拎到

等你返嚟呀希望你再次返嚟嘅時候 我哋已經光復左香港

無了解過
因為一直都係諗住返香港

我都好希望
香港重光我即刻返

無錯啊 我哋唔會輸 一定要贏！
大家仲要除低口罩喺煲底相認

休息左先，再慢慢諗
俾多少少空間自己同屋企人，先抖返定個人先
實在呢八十日大家都吸收左好多極暴力同醜惡嘅畫面同新聞
先呼口氣，想喊就喊
飲食定時，早睡早起

樓主咁有錢都咁博

知道啦 我盡量啦